社企餐廳係良心定黑心？

表面上請社會上既弱勢人士做員工

份糧又可以壓價
一個餐又照收40蚊50蚊

其實算係良心定黑心？

牟利定非牟利先？

唔會幫襯 見到班甩皮甩骨都眼冤